宜家放緊假 日日冇野做 有咩推介

日日放假係屋企好悶
淨係煲劇好嘥時間 做咩好啊？

做運動
落樓跑下步

我有啊 都只係hea到一兩個鐘

同問
呢幾日假跑步做gym再打機
日日重覆就悶死

日日番工
想去跑步HEA番一兩個鐘都唔得

行山